EA Games重返Steam

Electronic Arts 與 Valve 合作將 EA 遊戲帶到 Steam 玩家手中。自明年春季開始，EA Access——我們擁有大量優質遊戲和會員福利，且不斷成長的訂閱服務將會登陸 Steam。EA Access 是 Steam 上的第一個且唯一一個遊戲訂閱服務，同時，Steam 也成為了第四個提供 EA 訂閱服務的平台。

這項合作將從《星球大戰 絕地：組織殞落™》於 11 月 15 日上市時正式開始——並從即日起提供預購。在接下來的幾個月，Steam 玩家可遊玩到其他主要遊戲，例如《The Sims™ 4》和《Unravel™ Two》。多人遊戲——例如《Apex 英雄》、《FIFA 20》和《戰地風雲 5》將在明年開始提供，而且 Origin™ 和 Steam 上的玩家還可以一起遊玩。

Origin=垃圾

EA=垃圾

終於唔洗用個垃圾origin 玩bf5同apex

好事黎

Origin = 中共

好似得EA未奶共

唔關事 ea本身垃圾
奶唔奶都係垃圾

Origin 嗰種廢真係非筆墨可以形容

終於收 Origin 皮

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

真係驚

ea垃圾

即係點？d game會上返steam但行月費制冇得買斷隻game?

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

點垃圾法?bf the sims fifa都叫垃圾?
咁我諗世上無一間係唔垃圾

幾鍾意挽BF + 植物大戰疆屍

挽你個頭
係玩呀

EA都唔垃圾？
Fifa每集Gameplay都係demo好玩
開賣垃圾 得閒patch下時好時壞
每集最後版本都差不多 鳩跑就係
淨係識UT搵錢 Proclub 單機都做唔好
Server屎 Scripting又嚴重
另外兩隻無玩
但Fifa出名集集比玩家屌
只係Pes無版權 無proclub
又無第三隻足球game出到黎先焗玩
比起From Rockstar呢d廠
的確好撚垃圾

你入bf5頻道打句8964都變成****號，支那掛狗一個都無ban過，奶撚到仆街

唔係有一大堆ip就叫好既
fifa收年費 年年都係改個名就出
gameplay冇變過 剩係識做好課金個mode
其他mode冇錢賺就由撚得佢死
Sims本體斬頭斬尾 有d功能上集係有
但係今集cut左焗鳩你買dlc
買dlc既錢夠你買多幾隻本體
再講ea既microtransaction多撚到仆街
最出名隻star wars鎖撚起哂d主角 要你打到仆街/課金
新game anthem又出到屎咁
咁都唔叫垃圾係咩

垃圾